如果上左（義載）車既你 比司機問起

hi 錯負皮
sorry

唔緊要呀 其實去旅行最緊要係人身安全 開唔開心唔緊要 最緊要有命返香港